# Aufgabe zur Implementierung mit den Netzwerkklassen 14.1.-21.1.

Aufgabe zur Implementierung mit den Netzwerkklassen 14.1.-21.1.

Der Echoserver schickt die Nachrichten, die er Empfängt zurück an den Client.
Man kann den Server benutzten um zu kontrollieren, ob das Netzwerk das Senden von Traffik zulässt und ob bei der Verbindung irgendwelche Fehler auftreten.
